大家齊齊學一個英文字

飲管
drinking straw

對住唔比飲筒既M記MK只需不停重複呢個英文